有冇巴打168高溝到女（方便入黎放底經驗）

跪求點追女

溝130就ok

冇

your face your fate

168仲要跪求 D女緊係唔理你啦

禾上掉hi

你一定被女溝

168唔算好矮 你溝唔到應該係樣問題

168都冇 比女溝

fbi

身高
高過175cm 每CM+1 反之 每CM-1
身高180 - 175＝5分

體重
BMI 每過標準 1分 減 2 分
（肌肉男，運動員免減分）

收入
月入（港元） 減 (年齡*500) 每2000蚊＋1
20000 - (30*500) = 5000 ＝2.5分

資產
流動資產 每5萬 ＋1分
不動產 每10萬 ＋1分
信用卡或者私人負債 每1萬 -1分
樓按或者投資借貸 每20萬 -1分

專業
專業人士乜師乜師 ＋5
體力勞動乜佬乜佬 -5
文職系 ＋0

樣子
男神＋10～普通＋0～毒撚 - 10
例子 樣子中上＋3

溝通能力
風趣，善於溝通 ＋10
到
毒男，話題終結者 -10
如果普普通通 ＋0

計下自已有幾多分先

我條j都168啦

巧上含

我168,老婆171

都係正常咁溝

me186ok

老婆173 , 我170

巴打一定好有錢

窮撚only